李榮浩老師唱<甘心替代你>

好好聽

真係一枝結他都成為焦點

洗鬼好似全民造星咁又跳舞又咩自選項目咩

呢d咪真係老師囉 身教點先係星

唯一缺點係唱歌唔開眼

發音仲準過蝗嘉爾

佢都叫鄭伊健老師

做乜鳩

最近係咁sell支那台

以事論事者

聽歌唔好講政治

何況屌得最多後生既係香港d藝人

呢條陳雲糞不嬲成日sell支那嘢